今晚上深圳落 club

今晚第一次同好兄弟上去上面啲club 玩 有咩好介紹？